艾利臣巴卡算唔算藍到黑既藍絲？

利狗陷害香港果陣就上晒身，而家拜登上任就放軟手腳派膠

唔講kebab哥？

佢19年無份陷害香港人

喂，！